今日見到有個黑衫人瞓地下

我諗住幫佢叫佢嚟我屋企瞓，但諗咗好耐決定都係唔好，一來唔知佢係咩人，二來可能係因為無車先返唔到屋企姐，三來我住咁耐都未見過佢，今次第一次見，如果真係無家可歸應該係日日見到，可能我諗多咗啦，應該真係只係無車唔係無家可歸

不過著黑衫瞓真係好危險，點解唔換過第二件

俾張被佢？俾件衫佢？

無端端叫醒佢？

到底幫唔幫佢好啊

問下佢

比衫比水

但問佢就要叫醒佢

邊度地下？ 訓係地下好奇怪wo

三面牆一面對街

咁一係放啲水同野食係隔離？

影相？

傻？等佢畀人拉？

擺低幾百

巴打你又幾有愛

都係唔幫啦，有錢買iphone x應該唔會窮，估計真係只係無車

問下使死？

邊度？
問下佢做咩啦下次

去睇下幫唔幫到手啦

我好驚，話曬係陌生人

無端叫醒人好無禮貌，人哋可能真係只係無車，咁做人哋可能以為我有企圖

其實唔會
你掉返轉諗如果係你無車瞓在地下，有人問你有無事你都會好窩心，因為你係出於善意咁做

下次要問啦